其實係得香港返工都係廉價勞工

係所有行業

it工程就唔再講

做big4有返工無放工。。除返開按鐘計條數真係好肉酸

就連勞工法例都廢過人

仲話鼓勵青年就業。。。
返屋企啦

無人關心勞工法例

太多人頂爛市

醫療行業好好多啦

8k9k工都一堆人搶住做 點會唔廉價

支那賤種頂爛市